【逆權運動】期指市場大混亂！昨炒撤回今中伏 券商：港交所出了事

昨日港股喪炒撤回《逃犯條例》修訂消息而升近千點，有投資者趁消息炒一轉。不過今早有操作期指的投資者表示，未能進行期指買賣。

有認購證發行商表示，期指市場今早出現問題，很多人交易不到，電腦不能落盤，成交全以人手操作。有交易商表示，今早9時30分過後，成交買賣速度很慢，相當不正常，交易量亦較平時少，差價亦很闊，指期交所連線有問題，平台亦連接不到。
有散戶投資者向記者表示，今早欲加注買期權，但平台像沒反應，難以交易。

詳細報導:

攬炒

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG